五年前輸過一次 唔想再輸多次了

應承我 我地一定要贏 好無

大家要時刻保持醒覺

好

點為之贏先，如果攬炒都算，我應承你

攬炒應該唔算贏 但只少唔係輸 me接受

好
一定要贏

一定贏，贏左去煲底開party

係唔可以輸
輸左就集中營見

攬炒全香港一齊住集中營都冇所謂啦

輸咗三十幾年
我真係唔想再輸

所以大家一定要時常警剔自己
當年因為乜野而輸 建議多點以下呢條link提醒下自己
運動唔好膠化（見到警犬記者會有呢個跡象）

最好唔好啦

輸左就要比支共打懵仔針

只要仲有人出黎就唔會輸

輪左嘅話呢個香港再無香港人

你地根本冇得贏 只有拖住唔好輸住

既然返唔到轉到 就堅持落去

輸咗大家都無自由,香港唔再係香港,所有野都會改變,到時等屋企人百年歸老之後,我都去了結算

其實諗返五年輸其實係好事
因為有之前既經驗，今次好高質

不合作運動既精髓(長文)

冇問題